

 
Budem vás trochu naťahovať, teda aspoň niektorých...
 
 
Najstaršími názvami boli: Kotlový štít, Na Kotlu, Vrch Kotol...
 
 
 
 
 
Pohľady počas výstupu. 
 
 
 
 
 
 
 
 
Havran a Ždiarská vidla. 
 
 

 
 
 
 
 
Východná Vysoká ako na dlani... 
 
 

 
 
 
 
 
a na konci bolo vidieť cieľ. V roku 1896: Štít Františka Jozefa, v originále: Ferencz Jószef Csúcs. 
 
 

 
 
 
 
 
Rozpad Rakúsko - Uhorska, a snahy Poľska o privlastnenie: Szczyt Polski 
 
 

 
 
 
 
 
Rok 1923 Štít legionárov...  
 
 

 
 
 
 
 
Rok 1951 Stalinov štít... 
 
 

 
 
 
 
 
Tak čo už ho poznáte? Pýcha nášho slovenského národa. Náš najvyšší : Gerlachovský štít, Gerlach. 
 
 
Pod ním my, slovenský národ. Tiež sme sa menili ako on. Prechádzali sme toľkými (z)menami...
 
 
 
 
 
V pozadí Kriváň a vpravo Vysoká... 
 
 

 
 
 
 
 
Plávajúce oblaky ponad Slávkovský štít...
 
 

 
 
 
 
 
a  malý darček z nebies. Hra prírody... Vidmo. Oblaky nám spadli k nohám a slnko nám svietilo na hlavy, to nám vytváralo gloriolu...
 
 

 
 
 
 
 
táto posledná ako vysvetlenie najstarších názvov spomenutých na začiatku... 
 
 

 
 
 
 
 
PS: ďakujem ti Hela, že  nikdy nezabudnem na ten deň... 
 
 
 
 
 
 
 

